和理非嘅重要性，呢個係唯一最後能夠贏嘅方案！

🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️
請重新討論和理非進場和勇合作同埋成場運動的策略性方向
成日有人話外國民意吾重要，但單靠自己力量最後係鬥唔過支共！
佢哋直接去香港人庫房出多啲糧比克警！再滲入解放軍！
一定要先重啟和理非路線呀！裝修都要顧及成個運動形象，畫畫同埋小修小補⋯⋯同埋吾好日日裝（唉，一定有人吾同意）
獅鳥有需要，但迅速擊要害，造成自衞還撃嘅畫面（例如錫春袋），吾造成血流披面畫面，但傷害更大。
降低行動級數，令商場黨鐵重開，和理非的才能再次進場，如果唔係會剩低勇武派，共產黨更容易鎮壓，同對’針對性鎮壓措施’ 向外國開脱自己！（而家立左惡法，如果商場能夠重開活動就可以響商場裏面進行，然後除非佢哋之後每一日都關閉商場，但如果每日都關閉商場影響豈不是更大？對商家佬）
當重啟和你非，就需要將焦點聚焦於我哋嘅五大訴求，唔好咁易又比人分散注意力去到其他咁廣闊嘅野。
我見到裝修post，有人話裝修中資背景打擊中資，商家會驚。唔好咁天真啦！對於共產黨以及政府來講呢啲根本唔係錢，亦唔係春袋！ 你打爛佢間舖你覺得損失好多錢，你知唔知轉頭金管局將香港外匯儲備買1000幾百億中國嘅債就等於已經將錢拱手相讓左俾支共？
最後好多民間活動，冇火車，商場吾開，封路，頻繁地不停大規模受阻，受苦嘅就去返香港人身上！
嗰班港共官員，商家同埋共產黨嘅人，佢哋可以話幾乎冇影響！事情激烈嘅程度，武力嘅程度，越快速演變去到越激烈嘅地步就係佢哋想要見到嘅嘢！

我地唯一勝算係守護民意，香港同埋外國，然後將呢張戰爭拖長，美國通過民主法案，台灣大選，然後特朗普連任競選開始，如果我哋有外國民意支持特朗普一定要為應付民意幫我地對抗支共(否則佢作為一個商人係唔會無端端做呢啲嘢）！

可唔可以開始重新策劃整場運動大家理性討論？
和理非仲有好多嘢可以做㗎，其他Post有講唔再重複, 我認為甚至可以主動要求外國有關嘅學生組織或者人道組織發起一啲響海外干擾支共嘅活動，要求佢哋嘅政府對香港抗爭者嘅支持，譴責中共。
現時有好多人入嚟分化，其他手足有提到，唔通一個連登，支共同狗仲未識撚化咩？
（然後一定有好多呢啲人入嚟屌鳩呢啲策劃和你飛嘅post, 繼續分化，繼續激起罵戰令大家都聚焦唔到去傾策略性嘅嘢）

但呢一類策略性，加強和勇合作嘅post,希望可以不斷有，集思廣益。

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？